點樣可以識到隔離屋個女仔

由細見到大，幾靚女，愈大愈靚
早嗰陣試過搭𨋢撞到撩過佢吹幾句
不過好多時撞到佢都係同阿媽一齊 唔敢撩佢吹水 多數都係打個招呼
同埋好多時撞到都係佢返屋企我出街 無得一齊搭𨋢講野
有咩方法可以問到佢拎電話/Facebook

毒撚唔好嚇人啦

嘩..夠膽R水吹都好勁
係屋企鑽個lon 傳紙仔比佢

大佬你唔好再嚇鳩我啦 你好樣衰呀

借豉油 借廁所

打完個招呼 你眼望我眼 咪求其up啲野囉

你住邊 我上黎教你

一陣佢阿媽誤會係樓主中意佢......

問佢借豉油

捕佢出街時間
搏同佢同一架車一齊坐

吓 明明你同我打招呼先架喎

慘

溝佢啊媽

捕唔到 佢啱啱先讀大學 好不定時

我見到佢阿媽都會打招呼架

無帶鎖匙，電話無電，入屋叉電等阿媽返。起碼吹到一陣

都幾大打擊....
巴打係咪無晒自信...
唔敢識女啦之後

試下用WIFI名同佢溝通

同佢媽熟左先

今朝等的士時無意中又見到佢背影

同佢老母攞要你女電話

Ok 架 以前中學日日返學都同佢同佢阿媽同𨋢

毒撚邊到夠port

著剩條底褲過去話掉垃圾冇帶鎖匙 好凍 可唔可以入黎坐下

好明顯都係

如果佢細佬都喺到 只會比下去
我都已經183cm高
佢細佬好似仲高過我

有細佬仲易 同佢細佬FD左 條女想點食蒸炸炆都得啦

佢細路仲少見到

咁你祝佢幸福快樂算啦

係佢屋企門口對面唱對面的女孩看過來

開大開到個廁所勁臭
佢一定記得你

對住個馬桶打飛機
打到周圍都係
印象仲深刻

話時話 我同層都嚟咗個女仔
有次一齊等lift 你眼望我眼
不過應該大過我 我先18

同佢講早早早晨

無D大志
直接對住佢打飛機啦

都係同阿媽一齊
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
幾大個呀? 讀小學5年班?

打飛機打到就射去敲門然後對住佢塊面射

參考下啲AV情節 一定幫到你

射人先射馬，溝阿媽先

學樂器 吸引佢

唔work
佢已經連慣咗屋企wifi 一開就自動connect
唔會有機會見到

買盒催情朱古力，請佢食，增進關係

老老豆豆有冇諗過擒出窗裝佢沖涼？

應該今年23/4了

無~

窺視孔

禁佢鐘仔，叫問佢 how much 就約到

how much 大聲點.jpg

樓主都係算吧啦
如果追唔成 日後撞口撞面都會好尷尬

整壞佢門鎖等佢開唔到門
問佢洗唔洗入黎你到坐住等
話幫佢約個開鎖佬上黎搞
之後鳩up最快都係約到今晚
不如我同你岀去食個晚飯先再返來

爬窗過去話自己果邊地震可唔可以避避風頭

洗唔洗幫手？ 等我溝

Add FB?
Stalk下睇下中意乜咪得

就係唔知點開口拎佢fb

同樓主參唔多 都係由細識到大

幼稚園小學嗰陣成日一齊玩 到咗中學唔同校就冇吹過水

不要暗戀

影自己條撚airdrop俾佢細佬
然後撳鐘話唔好意思send錯咗
其實係想send俾佢家姐
借啲易咪攞到家姐contact

問吓佢個價

遠親近鄰

無近到咁 雖然係隔離屋

冇帶鎖匙

撳佢門鐘直接問幾錢

睇下自己咩樣

你最撚令仔

改wifi 名

樓主我同你差唔多 相識隔離屋個仁妻
朝朝都見到佢帶囝囝翻學 不過淨係“早晨”+點頭

平時搭lift同佢打招呼
撩佢傾一兩句計
觀察吓佢反應就知有無機
最緊要唔好心急，嚇親人地

唔好啦 你唔靚仔得過我老豆你唔會識到我

你要唔要考慮識我阿媽？

等機會下次再同一部𨋢

搵巴打起底

冇誤會

你又知